額頭有粒粒 點搞好

好似暗瘡印咁 有冇野可以搽下

俾人顏色一次就無事